點解啲仆街要扮泛民𠝹票呢?

扮建制唔係更多油水可以撈咩?

熱狗同建制同一陣線